健身室早開番？

收到sales以下message

你好，我哋Pure Fitness牛頭角會所預算喺下個星期一開放給訪客參觀，時間由11點至下晝五點，如果你有興趣，請通知我安排時間，多謝

容許參觀不等於重開

Fitness first叫定大家8/5入場